其實我覺得所有人都要拎政府派果個口罩

唔係話個口罩可以scan到身分證+電話號碼？